網民發起聯署要求澳洲註銷楊潤雄家人國籍，每秒一百人簽署勢破門檻

手足們好撚快手

2020香港雙普選聯署：

from tg:

我是大陸人 我在白宮官網上發了一個請願 希望大家能幫忙點一下 也希望可以轉發到連登之類 內容是強制給中國留學生普世價值教育 可以減少粉紅 加速中共滅亡